ROG Phone vs RAZER Phone 2 vs 小米黑鯊2 比較影片

ROG vs RAZER 2 vs 黑鯊2 第二個比較影片.. ROG又贏了

Helo 賣3199 人仔 性價比 無得比

好柒

價錢差成倍

Rog 同 razer 2 都好靚仔
不過兩部都好熱

有幾多人真係買嚟打機